香港警魔去左灣仔百利酒店滋事

如題

detail?

無, 哨回報

可能要查有冇可疑住客

後生就爆房都唔得

FC?

又攞cctv?

2140 #灣仔 百利酒店現場 10防暴駐守 記者表示懷疑有防暴上樓 #高登直播